關於朱經緯被捕，有D嘢想問？

其有無人諗過？

律政師係計過條數，出賣一個朱經緯，但可以同時做鳩埋佔中三恥同埋陳淑莊個幾條友，就好似七警二年，換嚟旺角義士三年咁？

如果係嘅話，一條退咗休嘅hea鳩警司，換番又大學教授同埋立法會議員，呢條數政府好撚扺喎

利申：講番先，唔係係度曲線叫大家收聲唔好推朱經緯單嘢，呢條撚樣坐監一定要，係只係想講律政師突然咁順攤，似乎要揾其他人墊底啫

丫，仲有，當日燒山有份自己走去自首，大家等睇吓佢有無事，咪知佢有無投共囉，佢個仔捐咗咁多錢比黑警基金

推

好撚醒呀你真係

咩要「換」?

咁有D港豬真係會諗，你拉得黑一定要拉番D佔中嘅人，咁咪公平囉

另外，律政師又或者政府又可以大條道理話，我無選擇性執法，兩邊都有人被捕，咁確實一定會有D唔睇新聞嘅港豬，聽少少又會似為好公平咁喎，你見cctvv都將兩單新聞連住播就知啦

真正公民抗命嗰班Day 1已經預咗坐監, 而家只係求仁得仁

今朝茶記我真係聽到有好多廢老睇完新聞講講：『啱啦，嘅然差佬都拉得，咁緊係要拉番D阻街嘅仆街，咁先公平㗎嘛』

跟住我講咗句：『一個換七個，公乜鳩平呀』

廢老：『咁你阻街個D人多D,就緊係拉多D㗎啦』

最後我講咗句你都on撚9就走，因為知道同佢嘈都嘥氣

但係當中有立法會議員喎，咁你諗吓，如果一個入咗，其他28個都有去佔中喎

仲有，而家佢地條罪最高七年喎，立法會議員坐多過三個月就DQ㗎喎，你諗吓有幾撚大獲到時

好叻。。計哂數

咁你覺得係咪我諗多咗定點？

唔通連登真係要風化新聞先多人討論？

一世都踎喺茶記的人，佢睇到的就係百份報同埋CCTVB

政府要理d 人點諗既咩

簡單黎講就係平衡返香港人心態

真係，到時陳淑莊衰咗，D人會覺得公平，但立法會就少咗個非建制派議員喎

但到時一個立法會議員衰咗，政府仲唔打蛇隨棍上，其他28個都有佔中喎